[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4903)

11

fast

123

又半2全2逼死大波狗

20秒3角未

你睇下就知
全場內定開細
點知你個客隊整個老鳥
咪熄9你燈
下半場
主唔攻
客輸緊成9日猜比個龍踩停粒波

冇

半大全細

奇蹟2-2

兩粒到尾咁老土

真係傻仔先買角球

細波又收錢

又冇咁撚黑 友誼波 冇關痛癢 咁認真做乜手

入一粒真係咁難咩

輸緊兩球係咁回傳

細波高水收錢

10c 頭3 抽 1 100

細波又兩倍

我

友誼波唔造幾時造
唔通歐聯決賽咁多人望住先打假

好

我了

搶黎都廢事 輸鳩硬

無c踢乜波

笑了 2.5大開唔出

im

Me

10c ft 大家開心

一隊輸緊波回傳 一隊落到底回傳

可以停足45 高手

高水2.5S

熄燈腰斬算啦

屌你老味角球都冇

cf阿美利加我愛隊

GG 7C FT

完

上半場果陣腰斬都無咁嬲

點解會有補時

托柒卡我今季一定長追你對家

幾舊水都呃 好撚野

未撚見過呢啲輸緊完全唔想攻嘅隊

半二全二屌你

日本好多地方而家好撚大雨，會落到7點

垃圾波

垃圾波 屌你老母

好彩只係買幾舊

柏有無落雨

柏市無事

又話CF 角水係mama 自己心水...唉又炒左

肯自己度未

樸夫13.5b gel

一陣日職日乙睇路呀各位手足

原來係你

今日日假點部署？

日本落大雨 成班踢唔到控球
全部落底傳中 角大去馬

留tg 出十場盤比你

我跟ky都輸唔少

CF賽果係點

乜撚野提格雷斯

2:0 7c

早知買阿美利加

你咪以為我講笑
我次次追數都一幻咁跟佢
次次都炒

有個叫得xxxxxxx嘅爐 跟左幾日老婆仔女走埋

有早知，冇xx

1.5客勝都開唔到

唔緊要 琴晚都執左幾千

換左個新既？

買左咩？牛津 下體？

5場垃圾波中曬

有料 琴日針死

唔緊要啦 反正你話你玩幾十蚊咋嘛我信你

一句 浦和定橫濱

大阪打比咁有趣既, 1.88 ->1.92, 兩邊一齊升水

莊家賺夠咪比你地賺下

琴日既飛呢

馬會有足夠投注額，咪抽少啲水大家開心下

J1 係咪冇觀眾？

琴晚有個叫kybb嘅人話重心 我買左幾百蚊

想要橫濱

場波啲角球佢刷㗎？重心

今日跟你算 户口剩最後200

睇live係咁連角

大阪主場最大雨

勿jer thx
嗰個我bb嚟

睇住薯條針16k

佢有1600k 身家 擔心自己好過

有冇人想賭但唔係好夠錢賭。

正常馬會平水係1.92 1.92
但因為離開波時間愈遠
操盤愈多不確定因素
所以會2邊都低水啲
都接近開波收到曬資訊
可以控制到就上返正常水位

有 點借法

客-1 easy

tg傾

神船讓閪箭

有冇一億借

過關 讓球
8X9 星期六 1 大阪飛腳 (主) 對 大阪櫻花 (客)
主 [0] @ 1.92
星期六 3 FC橫濱 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.88
星期六 7 大分三神 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.81
星期六 8 浦和紅鑽 (主) 對 橫濱水手 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.05
星期六 9 柏雷素爾 (主) 對 FC東京 (客)
主 [0] @ 1.90
星期六 10 川崎前鋒 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.03
星期六 12 福岡黃蜂 (主) 對 長崎成功丸 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.07
星期六 15 水戶蜀葵 (主) 對 千葉市原 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82 $30

$ 270.00

刀仔鋸大樹

Lm

水手派錢

諗住問你借50萬
1炮追數
如果輸 可唔可以借多100萬比我
同埋輸左 會唔會催我還錢

？

有冇大板櫻花-1同路？

繼續追藍色閃電

飛腳 角大？

想要柏雷

收錢算

個財仔終於留左tg

唔知上到日職會唔會比人屌打

有無人好掛住澳職？

福島有同路？

水未？

我愛隊 阿德

7月中開返
都同其他歐洲四大聯賽一樣閉門比賽
大家用bein sport或其他直播睇

琴晚多謝羅巴

馬體會7.5b

就咁睇已經斷硬3場以上

優菜

咪再賭啦巴嫁個tg

正花係到？

琴晚輸左1k 好撚嬲

40歲既遠藤保仁

首發

熱撚死個廢老

邊隊

企中圈鳩斬

臭腳國寶都唔識？

櫻花贏波 頭5抽 1 100

中

淨係識個前鋒 40歲都踢 當自己保方咩

傑羅納 上盤 ✅
馬里fg✅
馬里12.5s✅
韋甘比fg✅
韋甘比半客✅
米禾爾 上盤✅
Atm 11.5b❌
Atm 9.5b ❌
馬薩特蘭 +1✅
阿美 w✅

名古屋出兩件武漢肺炎

退院一個月都唔夠就上陣

飛腳隊長

派我會贏大錢

今晚打比郡平手盤有無人要

飛腳

琴晚出左應該都唔會有人跟 我small potato

中咁多 100好少啫 太夜跟唔到

咁你又貼
非串

2021都黎緊仲信ky

見個個叫我派 咪念住出啲水比人跟好過

日假
邊隊正選出最多鬼？

飛腳點睇？

正花九連比查爾頓斷咗
爭啲10連

連登大船

輸了花 贏了世界又如何
1.魯賓卡山💕
2.艾卡馬特💕
3.哈特斯菲爾德💕
4.利雲特💕
5.侯城💕
6.海登咸💕
7.烏甸尼斯💕
8.牛津聯💕
9.查爾頓🤢

大板盤100% 唔中番黎搵我

究竟波po鐵達尼號魔咒幾時先可以破到

696咩陣

勁中 有料

搵你有撚用

可能佢係財仔 幫你一鋪翻身

696強陣

強陣

買左飛腳等比人笑

點睇ky又一晚俾人收皮

大阪櫻花🌸

求乃木阪巴帶領手足

正花

唱了

我屌 炸撚左球 你估我想

唱未 屌

女人之家識閪賭波咩

個淫老女人淨係識比人中出

gun duck

笑咩

真

仲識煮垃圾俾個仔試毒

屌 百佳啲$10餸都好食過佢啲垃圾

查仔都買 好打極有限

屌你老母一d尊重都冇

咪jer

請問下如果個馬會戶口唔喺我 可唔可以用我既轉數快轉錢過去?

已經尊重左 本身諗住話煮狗食...

用pps就得

唔得 pps就得

係岩岩去左驗腦

沒有花 這剎那被破壞嗎

和好未

洗唔洗手續費嫁?

我琴晚即時道歉

唔洗啦 你留馬會戶口 我派比你起機

Loop夠未

31504388

你地又做咩 都老夫老妻啦

32458654
31492048
31520520
29226675
27677682
40997629
40401149
29085912
41073193
27600449
40589612
25335022
30424488
29811452
30040098
19797965
41097668
40512673

大岩離間

小路狗呢？

大阪臭腳大船?

G chi

報告mama 仲有小路xx

Don’t kick me I love u mama

星期六 1 大阪飛腳 對 大阪櫻花
已CONFIRM 大阪停止落雨, 天氣對賽事無影響

星期六 2 清水心跳 對 名古屋鯨魚
已CONFIRM 清水主場仍然係雨雲帶, 4～8mm降水量,
降雨量會對賽事有一定影響

星期六 3 FC橫濱 對 北海道札幌岡薩多
已CONFIRM 雨雲帶剛蓋過FC橫濱主場, 4～8mm降水量,
降雨量會對賽事有一定影響

星期六 4 新潟天鵝 對 金澤薩維根
已CONFIRM 新潟主場仍然係雨雲帶, 8～16mm降水量,
降雨量會對賽事有極大影響

星期六 5 松本山雅 對 甲府風林
已CONFIRM 松本主場仍然係雨雲帶, 8～16mm降水量,
降雨量會對賽事有極大影響

邊個係你？啱啱kick左2個

師兄係咪對我有d咩誤會？

有咩追數注

有埋連登會員名就好了

新字頭=？

A. 狗
B. 屎
C. 燈
D. 林鄭
E. Popo
F. 維尼

仆街 冇咁好心機 復賽後都冇mark了

以上皆是

其中一個係唔係角球神？

G.靚仔

三浦知良正選？？？

定我睇錯

屌你老母有種出黎隻揪丫

天氣熱咪有海市蜃樓law，on 100-1

我大佬小路b 有咩同佢講

有冇蘇b

你出到黎咪又係縮，扮乜8+1

有冇追數注分享

今晚再出星星先

atm 3:0 波膽 100%

果隻狗係你大佬？佢平時都係幫我挽鞋咋

ok，見你咁講，可以和解了

今日跟你 等陣買咩？

any水

傑羅納 上盤 ✅
馬里fg✅
馬里12.5s✅
韋甘比fg✅
韋甘比半客✅
米禾爾 上盤✅
Atm 11.5b❌
Atm 9.5b ❌
馬薩特蘭 +1✅
阿美 w✅

飛腳 9.5b
鯨魚盤
橫演2.5b
天鵝w
松本 2/2.5b

約佢出黎點佢相咋

💧

跟

Osaka 100%綠字，唔中的話，10抽5派

廢到你

有冇邊場比較有信心？

希望今日繼續

Q

邊度搵返黎

場地讀數幾多

易撚到 中埋波膽

今時今日食腦架麻 下下都講打講殺架咩

2.13？ 即係黏地啦

得帶領大家未？

15645572

咁多位手足準備羊錢未

咩話又中

日職點買

飛腳重注

幾時有大岩水？

日職 半場細

大岩係邊

準備中

$1

係，你而家仲易入到jc

一敏
一陣gel邊個角細好？

星期六 1 大阪飛腳 對 大阪櫻花

頭場 大阪打比, 大阪打比有一個特色, 鬥攻
100%所有大阪打比都有波入, 係傳統黎
咁多年大阪打比有6成以上係開2.5B
除左櫻花買左仁川聯隻鬼, 入左件巴西中場, 兩隊人腳變動唔大
加上天氣已經無影響

2.5B值博

星期六 3 FC橫濱 對 北海道札幌岡薩多
上場札幌大敗柏2:4, 但其實踢得唔差, 最主要原因係上仗打3後防, 中堅係韓國撚樣, 連續犯錯, 今場首發3後防清一色日本人, 相信會有改善
最主要係前巴甲盧卡斯費蘭迪斯真係好L勁, 上仗雖然後備落場無乜表現, 但隔左幾個月應該適應左日本既環境,依條友罰球好撚勁, 入波技術同觸角都好撚快.
FC橫濱首發前神船中堅小林友希, 依條神船親生仔踢波好撚屎, 上季外借町田J2, 町田輸足十幾場
人腳上札幌係嬴晒橫濱

札幌[0/-0.5] 值博

錯la

係乃木.drive

長賭就靠技術

日本天文台

又錯？ 屌你老母 又錯？ 屌你老母

大大注臭腳

是

一陣買不買？

臭腳大船？

打算一陣出一場，睇下中唔中？唔中del app算

上星期不死鳥同黃蜂2.5b派左彩未?

老友你算有料

某波台名人

臭腳大分心跳
6點買維他奶町田對家

一陣拎番

咁熟嘅呢句

中華賭俠

who 快

休息完了 日假

Ok 抄低先

大岩？

Breaking news！

係大岩啦

好彩臭腳大船

40420410 幾好記

飛腳
心跳
札幌

40420410

幫幫你手

盧卡斯費蘭迪斯後備

飛腳大船？

巴打買咩？想跟

倉田秋

甲府半全大

後備落場一樣夠殺FC YOKO

櫻花
心跳
橫濱

櫻花2.25

落雨係咪利角大

靜la

乜撚野三蒲知良正選

咪搞我大岩蛇wor

中la

咁耐無開日職 細注玩下好啦

收到mama

仲未退休

而家個個係97年架

1897？

Kyowaan Hoshi 1997 CB

17:00 日職 重注重心

好難講
如果積水過太, 啜住粒波斬唔起
所以我SKIP 清水心跳, 新潟天鵝 同 松本山雅 果3場

想知

有飛先信你

岩sir

有

走啦屌你老母 影響風氣

下 咁搞笑

清水心跳第1球@2.05

（可以重注追馬數）

入球球員：10號 清水健太郎

好彩未買 傻西

你條撚樣上星期話名古屋好撚勁ga
你咪撚走數呀

Ok gun

清水健太郎

飛腳松本半主

次9次注項已被接立先見到黃色大字

等羅巴角球

OK對家

鯨魚

狗會：多謝

聖母重新出發
1. 大坂飛腳 0

屌你老尾 買撚咗心跳盤 你可以收嗲？

天鵝 甲府

gel頭

一敏最近幾旺 開始用腦

完場又可以笑人買西鯨

如果朼多輸俾升班馬 立即降班

最多咪輸半

睇好主

琴日角細

信你真係無心跳啦

1-0 屌你老母秒入

鯨魚未贏過清水

🤢

幾好 波都未開就有波入

閪跳主客和其他幾抵買

成日都唔記得block長井

角大已死

轟左大阪

]松本山雅 0-1 甲府風林[15]

大阪100％

一敏

一敏又中

甲府秒GOAL

0:1

甲府！

松本山雅 0-1 甲府風林

甲府風林 goallllllllll

一敏勁到

甲府fg cashed

咁1-1呢

型到呀一敏 j死我

跟左一敏

鯨22222222222

一敏蛇

札幌 ＧＯＡＬ！！！！！

[10]FC橫濱 0-1 札幌岡薩多[16]

心跳9.5b 點部署

薩多1:0

Goalllll

FC橫濱 0-1 札幌岡薩多

依家日職日乙係咪有var?

札幌頂實

無

你咪var

日職真係最易玩

天鵝

札幌

唔好搞咁多啦

最近蠃咗少少
想搵返昔曰好兄弟星x力
十分鐘內蒲頭
十抽一 10k

天鵝同甲府又想６－７球？

搞撚掂 天鵝 x 甲府 FG

lm

MEEEE

天鵝goal

me

天鵝
心跳

日職乙

炸

我鵝GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

復活了老友？

而家日職有冇VAR?

?

新潟天鵝 1-0 金澤聯隊

波都開撚埋

腳1-0！！！

場韓職點架?

係，話減少workload

關唔關你事呀

閪鯨入未 唔想第一場就要驗腦

大阪屌打

新潟天鵝 上場屌打我得到
呢場準備大炒

心跳半大有心跳未

有日職唔賭

3場波偏偏就揀中橫濱

無呀

因為３密， 取消左

驚３條友起ＶＡＲ室中招

要左現代 24...

角呢

抖完第一場例西...

啱啱開波姐 無事嘅

仆街半大揀左冇波入個兩場

0:2？

半大

天鵝廢到

8分鐘

鵝nba

刷下角先啦

一樣

心跳快半大

現代GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

蔚山現代 goalllllllllllll

櫻花角大24？

飛腳入球先啦

Jump

又係你

有即場既都無波入

借問聲飛腳開左波未

屌你老母 西鯨 西花

天鵝 生性未

角細腳

唔知有無機呢

追數？

角大24

半大冇心跳

斷頭關之後中晒

你個老女人

知唔知我好兄弟近況如何？

想借d錢佢賭

各位大佬刷c啦喂

佢無上黎la

1:1

半大GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

ＦＣ １：１ 札幌

比人單刀

大阪雙雄又角細

橫濱都半大

一敏 一敏等陣買咩？

20

你又買角大？

札幌入翻佢

嘩 long time no c

現代GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

波post 已死

我立即dllm

大阪買左9.5 8.5 7.5 s

有心跳了

心跳GOAL~~~~~~~~~~~~~~~

清水心跳 1-0 名古屋八鯨

新潟天鵝我dllm

新潟天鵝 1-2 金澤聯隊

心跳

nba

心跳 goallllllll

閪跳勁到

Wa，新字頭

天鵝屌

大岩

邊個仲敢jer我岩蛇

非即場 FG係唔係要完場先派

蔚山現代 2-0 仁川聯

炸未 屌你老母

原來頭幾場係玩半大

屌你老母 閪鯨

大岩勁到

你買s = 反手。。。。
即係買左7.5 8.5 9.5 la

dllm 得現代 閪跳 正氣

大岩狗竟然中

唔係 睇馬會心情

大板入未

係撚咁入波

臭腳 閪花入波啦

大阪快D入波

心跳一個反擊就收左閪鯨皮
睇左陣仲以為閪鯨反底

星x力 無上到嚟

想派都派唔到

心跳半大比番d 心跳

魚傳左比人打反擊

無杜拉格斯都識入波

心跳受讓都咁勁

場場都半大

最近又執幾多

on9 天鵝

閪魚 北海道 入波啦仆街

on9又係咁 中既無買 買哂d唔中

甲府半大24

買左兩隊大阪半大我真係要驗下腦

西鯨D後防唔撚睇人

馬會即場精選

天鵝入翻兩粒好無買左上盤

現袋勁到

1800 1.5s 8x1 了

天鵝 我dllm 暈撚左

三神第一球

羅巴出水未

黃色大字無料到

大阪果場悶到

札幌入爆主隊

札幌俾人屌打

大阪刷墮角呀

心跳ng 追唔追好

Gchi

橫濱水手cup佢

狗會勁到
出面現代開-1/1.5 現代 @1.89
狗會-1.5 得@1.85 可以高人一個盤 仲低水過人

蔚山真係長追

日常

天鵝半場w串甲府半場w
暈撚左

推佢老母十口

對廢車果場 輸撚到仆街啦

我果度1.93水

1:3

1-3 金澤

1-3

天鵝dllm

1:0 1:1 1:2 1:3

連續2口同正花同路

天鵝 暈撚左

3:3feel

大阪刷角啦屌

天鵝暈撚左

天鵝nba

jump

新潟天鵝 1-3 金澤聯隊

櫻花禁屌

天鵝落後就刷角啦

天鵝 1:2 平手 又輸
輸2注 dllm 又撚

大阪半大投降了

清水健是但一邊俾多粒

1-3 la

1:4 1:5 1:6

等陣跟ky算啦 不想了

屌你老母啦天鵝

又燈 屌你老母

隨時NBA

三神半大算

2:0 死未

有冇爐

大阪角細好撚穩加多注7.5 8.5s

咁睇唔開

屌你咪jer mama

收嗲啦
8連中果陣唔識跟？
自己輸係要拉埋人落水

心跳
櫻花fg

鵝

Gun

有線馬會個日職直播以為十年前...

札幌上啊

where are corners

屌,心跳咁都救到

各單位注意 角大有幾多買幾多

西鯨

十年不變

天鵝個垃圾追和喇

心跳中楣

屌你

收到

西魚反底係咪傳說黎

清水心跳 9.5s 10 1 100

心跳5555

冇了 今日運數已盡

On

啲魚死左先會反肚

信佢開季會好少少
買左佢串 大分 點撚樣搞

蔚山現代 2-1 仁川聯

飛腳D波真係好撚悶

閪鯨GOALLLLLl

玩完

大撚到

心跳半大

閪魚 cup佢老母

清水心跳 1-1 名古屋八鯨

魚1-1

入波仲多過角...

又半大

越大雨越大波

全撚部半大

埸埸都半大。。。

the last of us 好撚好玩

大阪仲00

新手一問 給果2穿1 一關中 一關走盤 係點計？

好彩無VAR

唔係既話有排CHECK

半和聯

心跳班後防發撚緊夢 個龍算勁連擋兩下

大阪唔入有撚用 正氣不再

臭腳冇角

走盤咪乘1

場場半大係飛腳大船無波入

計單場贏

大阪比角啦

西鯨上盤
2.5b

心跳個龍兩連救都死

新潟天鵝 1-4 金澤聯隊

半場入一粒先啦仆街臭腳

鯨嘅後防都差唔多 震緊

球證係正後面都唔吹叫佢即刻起身

1-4

睇返
閪鯨入波條友係咪越左

1:4

1:4 抵啦

冇var

8c ft

櫻花妹波？

金澤咁勁嫁

半場1:4 500倍

札幌醒未啊，快同我入爆主隊

日假？

天鵝個新仔龍廢到 中龍就入

老母你今晚有咩精選俾大家

等大家飛撚左佢

新潟天鵝 2-4 金澤聯隊

2-4

2:4

半場客其他？

天鵝係咪搞笑
半場 2:4

天2-4

Nba.....

1000000倍

今季唔係有咩

假波

Ok屌咁臭腳冇入球

冇龍？

鯨魚杯佢

cls 一百冇冇一場

24 自由龍？

臭腳個場冇底線既？

心跳個場喎

唔明點解會買天鵝西隊

係咪有半場7粒睇

出星星，ok？

甲府 櫻花 兩場開到半大
10 1 200

LM

4:4 Ok?

以為你講西花12m

gk玩緊閃避球

大阪半大未

櫻花難啲

鵝CLS

手

準備下半場4:4

1

三神比10隻角我啦

Ok

5:4 好似日乙咁

2.5b 24

大板半大未啊

場場都半大

屌你老咪

頭先邊個話咩場地乾哂

大板打比一定對攻

飛腳入番球先啦

大阪隨時ft00

札幌too

1800有冇人買水手

10分鐘前5射 10分鐘後都係5射 針定先

有 我愛隊

閪跳

心跳笑死

全場係後場猜
不如唔好踢算啦

櫻花。。。無波入？

清水心跳 1-2 名古屋八鯨

cup埋

屌

鯨杯呀

西魚！

閪鯨!!!!!!!!!!!!!!

天鵝上半2-4 900倍

2.5b cashed
上盤頂住

正氣鯨

冇心跳喇屌你老母

Fish!!!!!!!!!

越左位 冇VAR

買左心跳嘅人洗唔洗驗下腦

垃圾心跳

完左場先

cls 又日假

好似OFFSIDE WOR

差臭腳

再收埋

屌 差臭腳同北海道 快啦

睇飛腳就訓著

5點得呢場0 0

蔚山現代 3-1 仁川聯

呢球 og

名古屋cup

心跳og

球證無計即係無囉 係度吵有撚用咩

心跳全大重心cashed

心跳反cup未

入定1.5大

田

日職場場大

蔚山
半主

心跳快半和

ky又中。。

心跳
主客和其他 冇得輸

大分刷角未?

臭腳唔撚打翼架

有冇人追大板細c

買撚左天鵝好想死

有咩

鯨魚贏硬

三神唔撚刷角點贏呀

Fish

日本波落後到.... var都無 又唔係唔知架仔波啲球證垃圾

甲府入未

。

日職仲刺激過我玩fifa

Ky

'オウンゴール 心跳冇心跳了

cls

FC東京今季仲識唔識刷角

力造鯨魚

大阪兩隊hea到

心跳心跳停頓

頂實，all IN 左

今日贏佢老母十幾個先

心跳追返球先

臭腳角小定撚過抬炸彈

角大慳返啖氣啦

睇咗橫濱fc 以為係水手

上年冠軍

6點全部垃圾

睇手足叫春算

🐋2-2
🌸0-0/1-1

有入個場都知果場咁大點會刷到c

差D單刀到1:3

鯨魚🐳 Next goal...

臭腳比花禁屌?

櫻花ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

櫻花goal

腳0:1

大阪飛腳 0-1 大阪櫻花

Goallllll

閪鯨單刀唔射

我花

話口未完就比人入埋

奇蹟

櫻花fg
心跳

西花，西鯨，橫濱

臭腳針

絕殺

大阪會唔會爆我角細

比多9角啦 三神

好波 閪鯨 閪花

兩大閪隊

6點邊場半大好

WHY NOT ALL?

係

慘補時最後10秒入左

1-1

On9臭腳

倉田秋唔識入？

7.5s點頂

橫濱水手官網話今場一定入波，要出龜波氣功

買緊6.5 又c 又 goal

甲府秒goal又半細

冇場半主

柏雷
紅鑽
德島 是但揀

臭腳咁俾人半場絕殺

696 咩陣

臭腳

你半和？

6點買咩好

正仆街

沉船腳

甲府fg
天鵝2.5b
心跳10.5b
櫻花fg
鑽半大
前鋒10.5b
山神fg

主盤

紅鑽好難要落手

0K sick buy

輸la

屌那星，買心跳 臭腳 開哂對家

札幌下半場入爆主隊

Fc橫bin!

宇佐美貴史識入波未

４－４－２

all in 紅鑽 同 松鼠 半大

跟左3.5s同松本輸到要跑山

三神唔撚刷角 垃圾波跌落去啦

紅鑽無左隻鬼

香港腳勁到

2020會唔會有人買東京

松鼠
不死鳥
琉球

紅鑽，前鋒半大

驚乜半3全3，松本反cup

六點超重心 貴精不貴多
Bee 入球大

橫濱水手

屌你老母垃圾腳

我腳和比我走盤thanks

紅鑽主場有時幾勁 skip左

人妻炮彈式射門

平手盤有受讓點輸

水手

成功丸gogogo

天我最少3:4 比我走水啦

同路

腳 閪魚 北海道 全格 10 1 100 payme

繼續
有錢贏繼續派

水手
龜波無踢正選

FC橫bin贏波派$1000

ok

柏雷果場似和波

自己出都買唔切

東京

德島

黃蜂 全部半大

鳥棲入未

汁多少

有！

上面咪講左
大分串閪鯨

下場先

me 鳥栖串薩多

廢時害人 特登封盤先出飛

1800 8x1 1.5s

橫掂你都輸緊半
唔差在比埋我啦

fw 1:0

10$ 上250k

櫻花cashed

前鋒1-0

今日半大全大日

對咗 想死

前鋒goallllll

前鋒秒goal

fw

而家仲買到

鯨魚比多粒

696咩陣？

下次早啲出水啦 祝中

臭腳追和ok?

FW

仙台goal

維他奶都秒糕

維他奶goallllll

仙台goalllll

東京爆角 gogogogo

屌你垃圾三神刷角啦 一角都無

柏雷半大未

唔撚好好似上星期啲半二全二咁

又入波

維他奶

天鵝 4:4 payme 100算

正氣櫻花

支持

派？

加油手足 我了

派?

696 dllm

腳和未

清水半大未派？

垃圾腳cup未

蘇B今日休息？

水手快goal

買馬中10$又po
買波你買得100都po事後

Fc橫bin入味？

川崎秒入

今日仲有冇人買德島

齊針

水手111111